比人話似iu

暗爽中

伯母似iu？

男人似iu

柒到

咁慘

比人話似kongu

村姑

似IU有冇咁癲啊

iu

有無概念圖

條友做摸骨既？

吊你老母

i大?

g

D iu